[BL] 第174回召集腐男腐女 看看BL心曠神怡

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

矛人開?

新人留明 大家好

到

個畫風好靚

勞煩ko寶

熊b留名

RV?

監禁play。。。？

係

又黎啦寶玉 搶我老婆

最多一齊些牙

好啦好啦
見係寶玉咋

好耐之前RV出左拍拍手帶
我買齊曬5個 俾我FD鬧我做咩買曬5個

留名

收工又驚覺你地爆po
點解可以快成咁

好淫呀條仔

THOR好有型
LOKI畫得太女性化...

[member[/ member]

加密

lee pace!

忘羨真係好浪漫

唔係女人來咩?

咁muscular ？！

女人黎架

鬼妹來講唔算啦

哥哥閱仔無數都有失手嘅時候

見到女仔咁我會自卑

因為哥哥淨係睇仔

成日想的起心肝追文
結果都係懶得追

講到我剩係識𥄫仔咁
我都鐘意𥄫靚女架 特別長腿黑絲

近排睇緊咩文

正啊
但係你平時係𥄫仔多啲定係𥄫女多啲

咁就會𥄫仔多啲既.....
女既話 要有美腿或者好靚女先會𥄫

試過偷𥄫靚女被發現 然後佢擺出一副嫌棄+西嘅樣

八卦修仙界

M 仔咁可愛都俾人西面
條港女唔識貨

但真心好高質 成個vs angel咁 我自己都嫌棄自己矮啦

雨b去左邊

寶玉俾雨。。。雨哥哥拋棄左

我同m仔加埋不多於170cm

雨。。。雨。。。你去左邊呀。。。。

搞事呀? Ching

佢而家喺禾嘅懷抱 你搵佢咩事?

d男神不嬲咁串 尋日就奈子 今日就寶玉

笑死禾

點解牙?玩b好瘦?

佢應承左今晚留比我嫁

明明me先係受害者

邊到串
話自己係0都唔得

終於認

中伏

快d cap圖

佢叫我傳達你知叫你今晚食自己

你哋兩個俾人負皮

好睇想小說但又唔知睇咩好

明明你自己講咋
雖然係人都知呢個事實

初戀。。。我要初戀呀。。。。

小心d依到既人..

又出夜街

將夜

我負嘅

我呢一年肥左好多

你都係呢度啲人喎夫青

係 好邪惡
我驚驚

寶玉明辨是非

你同仔仔玩冰火三重天就會有初戀嘅感覺

仔仔。。。。二個月後就同d組女玩啦

要俾個LIKE你

肥咗幾多牙bb

你咁諗仔仔 仔仔咁愛你

咪係 點可以咁自己咁無自信
寶玉實正過啲組女多多聲啦

幾百萬字

睇睇下就唔覺得了

始終無大波波

無番100幾章個心都會好空虛

D組女都冇 認真
亞洲女性好少好勁

想睇bl先

練個大胸肌焗死你仔仔

但仔仔最後都揀了巨根唷

前輩，我有巨根可以嗎？

好攰
想睇中篇小說先

都仲有其他組男格離組爸組媽排隊獻身比組爸

標題： ig有個變態戀童癖無啦啦揾我(多圖)

啱 我都係喊陣先

我中意雙城記
當為左愛人嘅愛人而死 呢種愛真係

點樣愛人嘅愛人?即係有兩個愛人?

應該好似陳家樂為左余香凝姦夫犧牲自己咁？

咁如果陳家樂為咗姦夫而死咁佢係愛余香凝定姦夫?

咁緊係愛余香凝

冇證據係戀童癖
最多係精蟲上腦

咁佢唔愛姦夫點解要為佢而死?會有人為一個自己唔愛嘅人去死嗎?

啱啊

因為佢犧牲自己成全愛人同佢嘅愛人

為左單戀對象嘅愛人而死
因為唔想佢傷心

師兄

個ig變態真係正一死狗公

因為佢死左你愛的人會傷心

現實啲講即係自己單戀人而已 人哋根本唔再愛你就傷春悲秋
悲劇王上身什麼犧牲自己成全他人 其實你根本就再冇任何位置
咁理解可以嗎?

師弟你要勤於練功啊（撚鬚）

師兄可唔可以同我雙修

師兄練緊既係童子功

已經守左230年了

屌拍戲咩

咁緊係唔會咁誇張啦

但如果有個有錢佬真心鍾意我愛人，溝我愛人，我會即刻送佢走

做咩 ? 獨獨不認同嗎?

前題係如果你愛的人不愛你
如果唔係就好_街

好絕 好hurt

i mean當然要佢地相愛啦

但我會好坦然接受，因為人地比到既野我比唔到

係呀
好偉大
btw其實我唔太信真係有人咁偉大，單戀咋喎

雖然我好明依家d速食文化已經唔會再出現呢種純愛 但少不免會對呢種愛有憧憬
而家d情侶關係混合左好多野 性、錢、環境

用錯icon

辣殺 你放棄自己愛人仲係愛嗎?除非佢已經唔愛你

Same as KoB

問題如果你愛人係鍾意你，又點會想同第二個一齊
你送佢走只會令佢傷心

獨獨牙 我想搞清愛人嘅愛人係乜料咋 冇其他意思

好啦我知錯了

我屌 ig變態d相好撚嘔心
我屌你老母

其實你講得啱 不被愛嘅先係第三者
不過好盡 講到

如果佢哋已經相愛 咁就唔係你犧牲自己成全他人 而是佢放棄你成全自己

正一死厹

令我更驚丁丁

未見識過有人咁偉大 因為唔合理 愛人嘅愛人不是你 你就算點犧牲自己人哋都唔會動容

邊張？

哥哥

好撚核突
佢貼畀人睇真係好唔好意思呀屌佢老味

你自己去睇 好想嘔

你都啱嘅

露出胸部就原諒你

臨瞓先睇到呢啲咁嘅嘢仆佢個街

可能係我地未試過真係好鍾意一個人

見到了，頭先好似無

獨獨me好愛你唷

其實點先叫好鐘意？

丁丁係無辜㗎

死狗公樣柒j又醜，剩睇對話都已經想嘔
見埋d垃圾j圖真係仲恐怖過睇恐懼鬥室

自然會知

肯為對方犧牲

咁如果係咁嘅話都要對方領情先叫係犧牲㗎？

係感覺定係乜嘢？

笑撚死我 你形容都好好笑

鐘意一個人永遠被動的一方

咁你係問點先叫單方面好鍾意定點？

感覺，行為

好想試吓

因為如果按照你講話肯為對方犧牲就係好鍾意
咁頭先夫子講為愛人嘅愛人犧牲咁咪都係好鍾意囉？就算係單方面又或者對方唔需要你嘅犧牲

哇我屌 條j好撚細

好似得幾張丁丁圖 公仔圖 對話圖?
btw 個變態同隻柴柴好似樣

夫子請收我做兵

咪玩，我已經知道你係女神級啦

好似官恩娜被強吻

錫果個應該係好鐘意

即使官恩娜唔受，佢都係好鐘意架

所以我冇話佢唔鍾意呀
而且我係話可能我地未試過好鍾意一個人
咁即係我根本唔知點為之好鍾意一個人
我都係估為對方犧牲就叫好鍾意

自宮啦叫佢
仲好意思sd畀人

會將最好嘅嘢俾晒對方?

我就係強吻官恩娜嗰個人咁

係咪自信心返晒黎

成個傻仔咁
唔計較付出
好似做兵咁

哪裡來的女神? ff太多對身體唔好

我大佢幾倍啦

女神

好核突啊佢

屌 岩岩見到核突j圖
訓唔著啦今次
好嘔心
好心d人就割包皮啦

呢啲叫癡迷先有嘅舉動 鍾意一個人會傷害他嗎?

仆街，我同佢差不多

拍拍

佢擺明傻傻地架啦

無割又柒扑野又唔方便

我係唔會信

一定唔同
強吻係痴漢行為
而且是直接對對方造成傷害
條友係鍾意自己先啱

d對話已經難頂
j圖仲要咁鬼核突

唔係喎
如果兩者係相愛 兩者都會付出係爭在多與少姐
單方先叫兵

點解可以咁核突嘅其實。。。

華梅

頂 真係好似

扯咗係大鵰咪得囉

屌佢老味我好後悔睇咗個po
自己又衰好奇心
真係要搵d鬼故睇下定下驚

以後諗起話梅都有陰影啊屌佢老母

唔係講緊鍾意一個人咩
轉左相愛啦
SOR 跟錯車

真心唔明點解可以咁撚核突。。。好嘔心好嘔心
係咪其他人都係咁

搵鬼故定驚係乜玩法

仲要直接貼圖 link都唔用

剩係講暗戀嘅話
好難想像會咁愛一個唔愛自己亦冇為自己做過d咩嘅人

其實我都唔知講到去邊

睇得投入就會減低核突相d記憶

成日聽人話單戀咗五六七年 點解可以咁長情

點解我諗起癡心情長劍

但睇鬼故會巧京京喎茶青

其實我想食
但一諗起條爛j就想嘔
正一仆街

以前試過
成個傻仔咁付出
現家好討厭呢種感覺

大家要去瞓覺了已兩點

唔驚，好好睇
講驚邊夠d核突j圖恐怖

遲D先訓

呢排都好夜瞓。。

有咩搞

我次次睇到中伏圖都會9衝去娛樂台d hkb po到望一望d囡囡定驚 令自己唔記得d圖

溫緊TAX 好多野溫

做乜派膠俾我喎
加油呀bb

邊個黎

如果相愛就冇辦法
但單戀嘅話唔好付出太多，凡事都以自己為先

我講緊自己 硬膠膠

咁點知對方係鍾意自己

咁你個硬膠膠係咪都係比自己

緊係
派膠緊係用呢個

我嚇親都會去睇gv定驚

我嚇親就會去J你

得一秒記憶你都仲記得?

三傻嘅稱號真係冇改錯
你地d定驚方法好搞笑

你存在 我深深的腦海裡

秒負

睇gv一定最work 聽佢哋啊啊啊之後都唔記得驚緊乜

你直頭存在喺我的心裡

其實你屋企人知唔知你有睇開BL/GV

強國高鐵撞死人 屍掛車頭照行駛 車長稱小事

LIHKG @ Android

回覆入面俾人狙擊嘅人係咪波台?咩事俾人狙擊?

BL細佬同大家姐知 GV梗係冇人知 玩命

幫獨女神貼

Lm

倒塔咁早既早晨呀
琴日果粒話梅令本po眾女神受驚啦

咩事？

熱門個戀童ig post
條友send dick pic俾陌生人

仲要張jj pic好似粒話梅咁 極嘔心

我睇左少少未睇到果到
番去睇先

冇貼到出黎

話梅圖好似俾admin del左 你遲左一步了

冇留底

唔好睇好過

話梅
想像唔到

豆豆都冇睇? 真係好撚似

冇睇呀
好細？

矮到連碌野嘅形狀都冇(未扯）
剩係見到堆好多接紋包皮

豆豆想像吓條丁變咗粒話梅

我要同夫子練玉女心經

冇割

減左咁多磅少少放肆姐

又減得幾快

又關me事？

又被cut更

唔好怪奈子 打丁打得多會有啲眼濛

成日臨時cut更好唔穩定

感冒童

奈子邊洗食自己

一連

兩連

三連

破你4連

咪係 每日煩惱就係應付不同女女

無貨啦我

係網上就應付我地D仔仔

你見佢成日神出鬼沒就知
落老蘭肯定好似返屋企咁

每日酒池肉林

攬住一大班仔仔嬉水

【數據分折】想自殺？想重刷首抽？入黎睇睇先！

今世一定要做多d好事

點解唔加個蛋？

咁如果間唔中約左人食放題咁點算?

驚同你練會走火入魔

咁平時收幾點

咩意思

too hot

通常一個人太正先會走火入魔

算你啦

呢個po真係要俾啲時間慢慢睇

睇完啦其實冇咩野
個重點就係生過係香港已算亞經係SSR
下一抽極大可能會變R所以唔好諗住再刷首抽

生活喺香港都叫SSR?

香港嘅環境比起其他國家算幾好
講緊嘅係唔會餓死唔會冇書讀唔洗文盲又有足夠嘅配套同大型基建
電子產品普及率高gdp per capita 又高
男女又平等貧窮人士有保障網
好多時只係大家身在福中不知福姐
Btw一直都係已發展國家出生率比發展中國家同第三世界國家低好多

夫子走火入魔之後會點？

俾人殖緊民，就嚟法治都無埋，好難覺得係身在福中不知福，同所有發達國家比，香港真係不了

應該係七八九十年代個陣就好好
而家就

黃金年代，呢個時代聽講好容易發達

個問題就係已發展國家同未發展/發展中國家嘅差距
香港的型係已發展國家黎講算廢
係屬於抽到SSR都會屌出聲嘅果種
但會比大部分SR, R卡好

果時的確易上樓嘅
可以一個人搵萬幾蚊就成功上樓+養全家

將樹熊煎皮拆骨

我就唔信會有投胎
投完胎自己都唔再係自己啦
wfc

咪係 我連今世都唔care
仲點會諗之後

驚落地獄呀

唔信有地獄
邊有咁多地方放咁多人 仲要係有加無減

夫子走火入魔之後會獸性大發
對我伸出祿山之爪

我反正一定落 所以算啦

有道理 信上帝應該冇投胎呢啲嘢?

信上帝 上天堂

還掂啲耶撚話搞基會落地獄
咁我就落去繼續慢慢搞

死後只會係靈魂 唔存在肉體所以唔嘥位

佢地咁多神父牧師孌童又唔見出嚟講下野

到時真係有咪pk

做好自己

你做過啲咩十惡不赦既事？

祿山之爪

到時先算

自殺 萬惡之首

我都係咁諗，日常唔好做仆街仔，除非必要

你又咩事

如果天堂係要人絕對服從
唔駛獨立思考既話
唔去都罷就

認同甘b講嘅野
係外國生活過 會發現香港已經好好
覺得唔好係因為背靠祖國姐
外國都係你睇佢好 但其實上都未必好得你好多

萬死之首應該係殺人 其次應該係性罪
自殺應該唔係最差

上唔上天堂呢樣後話
但求唔洗落地獄，由香港呢個地獄去另一個地獄，點捱呀

仲有18層你慢慢捱

冇事

至少空間大d 人少d
唉 香港好壓抑

就係支那呢樣野最大問題，而且仲會繼續變差，無支那我都會覺得香港好好

耶教邊有十八層？

認同嘅
但外國唔炒土地方都好壓抑
即使美國

人多就係因為有支那殖民先係咁

冇計 香港獨立/天滅中共先會有得改變

如果本身有屋住就冇問題
如果冇屋住要租樓但人工又唔高被逼住劏房就真係覺得生存為咩

我問心無愧就得啦
更何況地獄係點樣係耶撚講架姐
最後係點無人知

冇呀
但你都講緊香港地獄
撈埋一齊講姐

如果可以做到鬼燈咁又唔介意去地獄

咁靈魂點受苦
又話地獄會剪人舌頭

劏房都唔知幾時興起嘅
以前啲籠屋明明應該冇曬
唔知幾時又走左啲劏房出黎
但外國都好多homeless

你撈埋左西方同東方地獄黎講

鬼燈

道佛教先有十八層
但無論信咩教，重刷都係要落地獄
平日做多啲好事，如果有日真係要重刷，都可以抵銷返啲

香港d劏房環境係越來越細同越來越差仲要越來越貴
劏房波仲要做香港財爺

乜有分別

白澤

如果係耶教都冇輪迴說法
所以根本就冇刷首抽呢樣野
佛/道先有

可以成日蝦閰王
又成日同白澤耍花槍

而家個個都狗官黎講la
林鄭都做到特首就知啦

係呀，點樣以及有冇根本就唔知
所以都係睇你信唔信，唔信既，可以唔洗理

剪人舌係中國18層唔知第幾層黎
我都唔知算係肉體定靈魂受苦
但就咁講靈魂受苦 我會諗係西方地獄多

做人問心無愧得啦
如果所謂既神係咁專橫既話
一定要跟足佢果套
上到天堂有咩用
我過得到自己得啦
唔理天堂地獄咁多
（一直覺得聖經係小說）

重刷唔係解自殺個行為咩？
刷唔刷到即係輪唔輪迴就另一回事

我記得鬼燈鐘意樹熊

我係鬼燈小白派 係小白唔係白澤

好得意呀

小白

我當左係一齊
如果咁講 似係 del ac=自殺
開新ac抽野= 輪迴
是但啦

想養小白
金魚草

金魚草

其實我就認為每個人對神既理解都唔同，就算唔同宗教，佢哋拜既係同一個神，教義規條都唔同，同一宗教，唔同教會又係唔同，佢係咪專橫真係睇你自己點理解
但你唔信，就比較難討論

不過自殺有排都唔可以重抽
自殺者會不斷重複自殺，直到原本個生命完結為止

我係無神論既
不過我男朋友係天主教
有時都有同佢講神既話題

金魚草...重口呀你地...

呢個我都聽過，所以要重刷就真係慎重考慮

不知幾可愛

邊個話

所以人喺到加鹽加醋
上帝係咪真係咁講都唔知

kob 冷靜d

個乜鬼光明社呀？

唔係我話
部份耶撚

部份唔正常嘅人會咁講
我識有d基督徒唔會，佢地都好接納同性戀
不過就係有批人係度搞屎棍

好治癒

但係鬼燈會食金魚草

罪無分大小

搞基同我講屌人老母無分別

我唔信聖經果套..太多矛盾...跟本就係唔同人鳩UP合成出黎既故事..

依家都有啲教會係專for lgbtq
我自己就唔認為搞gay會落地獄

絕對明白

點會冇

係唔會
不過大家教義/信嘅野唔同好難討論

但點知依家本聖經就係先知寫果本呢

你係咪天主教？

大審判時候罪先有分大小

得救稱義方面無bo

一直都係果本 但俾人刪改過
而冇人知邊part係刪改過

十誡果啲都有分大小咩？

唔係信天主教
但我地有分
同埋信教唔代表一定上到天堂
一樣都要睇個人行為思想

審判我諗有掛

係囉
所以可能上帝本意唔係咁
但中間有人刪改過成依家既板本
意思已經唔同曬

“信教”本來就係睇個人行為思想

我意思係 唔係真係所謂嘅 信耶穌上天堂
信左但一樣殺人放火 唔悔改係冇用

一樣殺人放火 唔悔

咁姐係唔信

果個人可以係心入面信 但行為唔係跟隨神
大把人係咁啦
話自己係基督徒 但又婚前性行為
一樣道理

我相信係有
聖經好似有講過
但我搵唔到暫時

我嘅standard依d唔叫信啦

成日都見到D新聞神父反GAY
又要瘋狂暗中搞GAY俾人爆出黎

之前有個美國反同議員好似喺office入面搞男人

有無人鐘意睇cult 片

瘋城記幾好睇，但又唔係話特別好睇，因為唔係幾啱我口味，但我諗鐘意cult 片嘅人會鐘意
九號秘事果兩個主角做

搵到個
Matt. 12:31-32

點解傾得咁快

9號秘事邊個係主角
第一集個對gay cp？
好似見得最多就係佢兩個做

中場休息

[蘇亞雷斯] 兩男旺角站大打出手 一人遭咬甩手指

LIHKG @ Android

乜料

好驚呀

好sweet 好好笑

咩事搞到咁

其他季都係原班人馬拍？
我剩係睇咗第一季

琴日睇咗 超sweet
Matt Blue新片都好sweet Crow 俾人偷咗單車

好黐線

佢兩個加其他

梁耀忠又做逃兵 拒做委員會主席

呢條真係正一廢老嚟

[惡毒蝗蟲生毒蝗s] 7歲林林被虐變植物人的黑暗歲月 被同母異父孖女虐打稱「死鬼」

LIHKG @ Android

正一死仆街正人渣

唉
果時我做乜鳩含撚投佢

其實佢都一把年紀啦
反而龜縮

我支持對呢種人行私刑

蝗種人係咁

【餓女虐兒】嫲嫲數臭林林母來港變瞼 阿仔係處男被毒婦迷倒

個男咪又係弱智

呢啲真係唔抵可憐，最慘係個婆婆

佢好似會再選，不過新西又真係無乜邊個好揀

垃圾毒撚成日話至少享受過溫柔鄉
自己衰好唔好帶嚟香港

娶大陸女人正仆街

問professor借左兩萬抄股，佢當一齊投資

#14

呃新"股"

樹熊仔係咪好想問果個prof借錢呢

連千秋王子都要食高鈞賢二手西

弱智標題
btw千秋王子終於要結婚

好想俾靚仔prof 抽我隻新"股

關高鈞賢咩事?
我之前覺得千秋同加藤羅紗好襯

我覺得高均賢靚仔過千秋王子..

如果以而家嘅千秋就係
高鈞賢其實幾正

佢拍交響情人夢我都唔覺佢靚仔..

竟然
全盛時期正到黐線

2萬蚊都要借就咪走去玩牛熊啦

所以#14真係有機

Agger
姐姐

是咁的，小妹第一次返工，有少少嘢唔識想請教一下咁多位兄台 :(

LIHKG @ Android

夫子 笑死禾

你d po真係可以做個合集

你真係好鬼似旭熙妹妹

果然係我既好妹妹

海毛蟲嘅益處

LIHKG @ Android

係佢似我！！！！

夫子係自有永有的

新人留名先

但又有人認真答

姐姐 抱抱 我

笑到仆街
希望D 蝗真係會捉

夫子是獨有的

捉到絕種

啱啱丁完

m仔仲有冇泣鬼神嘅珍藏些牙?

出櫃啦

我save哂係pornhub 同Twitter account

話唔定佢係同道中人

鍾意扮女人 有少女心

小受屬性

gv達人

難過抽fgo

唔似有
同埋呢度啲阿sir唔靚仔

呢個星期，被人瘋狂cut更

日本既話有段勝浦力斗好正

係大男人

link呢豆青?

我冇ac入唔到

我覺得佢就係

來互相傷害R

但係旭熙仲ft讀緊書喎

話時話出面好耐冇見到旭熙嘅留言

申請個啦 我個acc淨係for gv

同時夫子開始活躍

夫子知唔知邊個係twice?鍾唔鍾意佢哋?

我識tszyu，多賢，momo，同埋個西女人唔知咩名

有人係我生日送左佢地既cd比我

我無睇過，但收好佢 既鍾意程度

上次俾twice萌到

好啦你唔係旭熙

雨哥哥鍾意可愛嘅女女?

try me

今日好熱 唔想番工

睇runningman，上幾期有twice做嘉賓

依個係咪叫太妍？

你都去睇下就知

too long

有冇中文字幕？

Seulgi?

係邊集?

我老婆 red velvet seulgi 康瑟琪

seul gi

點解你會咁問既

sor 面盲

認錯人？我老婆嚟wo

。。。我諗因為茶b想睇

話好左share架喎寶玉
一下wendy唔好同我搶？

想睇

係呀

禾吾中2 wendy了
全心瑟gi b

PK了！你個gif圖搞到我alt tab lag左一下

老闆以為我返工睇J圖了

今晚搵

睇黎係我太唔專一了 我仲有秀晶同wendy

咁對瑟gi b

茶b係想問我攞link？

唔～得～呀

係牙雨青

BLOCKED

我唔理你啦

雨哥哥係大事精明，小事天然呆既屬性

幾咁罕有既一個屬性

你係想睇成集，定淨係我覺得萌果part？成隻我要上b站搵搵，我用度雲睇

雨哥哥天然呆

反差萌

咁有邊part特別萌？

睇完話我知

佢哋賣萌果part

一齊睇

係咪開頭？定遊戲途中有賣萌？

佢哋喺成集RM中段出場做嘉賓，然後賣萌同鬥完舞咁上下就走左，佔十零二十分鐘左右

原來中段先出場

好hurt 禾收收皮先。。。

吾巧牙

挽留

我想睇
但返緊工

你快啲去睇，我無伏你，真係堅正

睇完虐殺器官
開始覺得呢個世界好恐怖

whats that

夫子hurt親 ko b

快d露胸道歉啦

我切腹了，對唔住

伊藤計劃3部曲其中一集
B站有廣東話版
trailer:

近排重睇美女廚房，發覺苗僑偉真係好靚仔

個post d gif

己mark

thx

露出臀部就原諒你

三哥好靚仔

Show Blocked User - M仔
說好的cam man呢?

幫你打柒佢

#17 18

Cam man躲在#700 & #704

卡士蘭正啲

奈男神狠狠教訓夫子 最美麗的風景

Tbb d daddy都唔差

方中信

大總攻

你睇完拿？好唔好睇

徐榮

徐榮不了
諗起做愛回家既正直撚

鬚鬚鬚鬚

卡士蘭依然最正 係我心中
又型
佢拍我和疆屍2型到呢

徐榮你都啱?

我都覺得卡士蘭好型

方中信好大波wo

死人港鐵年年加價 野就永遠做唔好

咁方中sir呢

因為佢有眼鏡

方中sir

對唔住

5*****

勞麗嫦可以係床上被佢正義地制裁

愛你

勞麗嫦 好重口

唔想知

型到震

[member] 民國風孖辮學生妹 [member]

原來佢180cm

我就係嫦嫦 你地竟然當住我面講我壞話 我要叫榮榮教訓你地

hi 愛因斯坦

我細佬成日叫錯佢做巴基斯坦

唔明

你太後生
無睇過皆大歡喜

全盛時期既徐榮超多鬚鬚

有怪莫怪 今晚去晒m仔屋企服示佢

今晚有ko小妹嘅booking
下世請早

嗚呀

有鬚便是爹

有鬚好煩

有一刻心碎左

好乖

邊個放紙紥公仔

你聞過洋腸揉搽beard oil就會愛上鬚鬚

男神丁圖定驚咒

夫子今次唔係鍾意係愛

第二張邊個來?

No

係鬼佬講嘅love you嘅中譯版

我口頭禪嚟

第五張邊個嚟，好靚仔

M仔食過鬚鬚daddy ?

M仔係處

你平日都會咁同朋友講?

鬼佬對愛人都會講love you
夫子好狡猾，進可攻退可守

me男神
奈子私人5*****名單同首抽名單首席
貼左好多次啦

試下同啲女同事咁講，睇下會點

Tom Holland

Tom Holland有咁高咩?

即將會

係啊 平時我d po都會

現實都會

（唔係通常d hehe/8婆講完極mean既野先會用架咩 ）

好易會對佢心動

正想講

即是誰?

我係say 88果陣講

Byebye love you

Bye bye 愛你

好似係素人黎

歐美周街都係神級靚仔

你朋友同事冇咩反應?

唔係小朋友先會咁講架咩

對同事緊係唔會講

朋友就個個唔同喎

佢地都係用返自己個88方法

唔係掛

連登反應

下
淨係聽過d人串完人最後先用

原來你喺連登搞開gay

奈子第二張是誰?

個日同男朋友去佢朋友屋企睇波
我男朋友飲醉左 我都醉醉地
跟住男朋友個朋友就摸我 之後就咩左

而家應該點做

你認真?

前幾日見到個一模一樣嘅post

堅定流啊寶玉

同男朋友個朋友發生左關係

打爆寶玉

@寶玉

唔講

m仔成日拆我台 想死呀你

ok 我彈出

連登定律 非基先係最基

點解 有福要同享

知唔知咩叫狼來了

你兩個簡直係一對摟打孖寶

我同m仔唔同層次

之前住hostel對面床個仔仔搽 成間房都係d 油味

今次我buy m仔

背影好吸引

鬚太多

好似好瘦咁。。。

好想佢拎啲鬚磨我

我想俾人用鬚根磨多d 成面鬚根既男人好吸引

做咩唔幫佢下埋下面d毛 渣架
咁大條洋腸都唔食

示範圖
好想俾鬚磨

Maluma bb

裝Grindr都好多洋腸

你都識Maluma

啲鬚好核突

依張柒姐

佢d歌

成隊都係補師

呢個mv裡面好吸引

依位客官啱唔啱

毛密到好不安

角度可以再上去d
鬚量可以再多d密d長d
呔轉埋做長呔就

密啲 長啲 。。。

我係修道院祝福你地

已經好少

茶b vs 鬚鬚
ROUND 2
¡FIGHT!

隻眼好靚

呢個可接受
邊個嚟？

[membe r][/memeber]

唔識貨 鬚鬚鬚鬚鬚

覺得佢有d q

正呀

想奶

貼個病人出嚟做咩

最憎玩坦 我玩ad sup

kiss果pair右邊果個

紫咀人

胸毛

太多鬚鬚不了
胸毛不了
有冇多d其他相？唔見咁多鬚鬚

俾個少鬚既你啦

你哋真係好多唔同特式男子既J圖

成人片裡面冇得屌喺旁邊打飛機提供汁既男人

奈子安排呢啲位俾佢哋

好多私藏

我要接受奈子既洗禮啊

洗禮呢個詞語

白濁晚洗禮

茶b要唔要考慮下 tombb經理人luke寶寶（佢都係gaygay)

呢個唔錯喎

Charles Laurent 佢好似有流出

你睇咗頭先個段片未？

夜d先睇
唔想被發現

等你

天富羅隔離既蘿蔔蓉

聽完都唔知你up乜

半點bb

第三,四張邊個來?

Johan Akan 法國仔

洋腸冇鬚鬚 年齡自動減十呀
唔好炒車

佢望落仲後生過Tombb

佢幾歲？

原來得29
Tom 37

仲以為童顏

咁後生 係經理人定助手牙?

經理人
佢manage緊兩個artist
1. Tom
2. Emma watson

都好童顏呀

突發!!!!!原來Tombb同Emma係同一個經理人

係呀 得閒留意下tom/emma出席活動嘅相 一定會攝鏡影到luke係後面發呆

點解我唔係男人
luke好qq呀

佢好勁呀！做兩個咁著名artists 既經理人

人生勝利組

你咪有尻囉

唔識影相好萌

係呀
可以鞭到你爽

999